死啦厹

女朋友係外國讀書，呢排有三隻厹纏住佢 其中兩個仲要同係同一堂 成日問我女朋友幾時走車佢 仆街死啦狗公

飛過去dup柒佢地囉

唔信就分手啦

日扑夜扑